我想問何君堯勝算大唔大？？無意間發現原來佢都有份區選

同埋佢係選邊區？

屯門

何妖屯門樂翠

咁佢勝算大唔大？

中聯辦頭馬

有個8婆出來介票，扮本土，所以佢其實有機

人地西環契弟 保皇KOL 就算投唔贏都種贏啦

佢個區好多狗竇，贏面係大

咁真係慘

狗竇搬咗去悅湖選區

今次如果仲比何妖贏到 屯門人含撚啦

上次有熱狗先俾佢嬴到

55波

但我見身邊唔少中年街坊係支持白鴿黨，同埋今次條龍勁長

上次AV 仁比熱狗介走三伯幾票，就係咁輸咗比何妖

除左佢外仲有個梁建文自動當選左幾屆，第一次有人挑機
今次結果係會睇到屯門咩情況

圍村吹哂雞幫佢拉票
不過上年已經有

佢選唔到區議會，下一步就係律政司
再下屆特首都有得選

上次av 仁都贏佢唔到，今次係素人，應該死梗。。

未必

投票

美樂狗竇搬左去悅湖？

上次av係俾蟲泰𠝹走咗幾百票先造就咗佢